﻿\section{Rezultaty teoretyczne}
Ta sekcja identyfikuje kluczowe twierdzenia ALL(*) i pokazuje złożoność czasową parsera.
Zobacz Dodatek A dla dokładnych dowodów.
\\
\textbf{Twierdzenie 6.1}. (Poprawność). Parser ALL(*) dla nie-lewostronnie-rekurencyjnej
G rozpoznaje zdanie w wtedy i tylko wtedy gdy w $\in$ L(G).
\\
\textbf{Twierdzenie 6.2}. Języki ALL(*) są zamknięte ze względu na unię
\\
\textbf{Twierdzenie 6.3}. Parsowanie ALL(*) n symboli ma złożoność czasową O(n4)
\\
\textbf{Twierdzenie 6.4}. GSS ma O(n) węzłów dla n symboli wejściowych.
\\
\textbf{Twierdzenie 6.5}. Dwufazowy parsing dla nie-lewostronnie-rekurencyjnej G rozpoznaje
zdanie w wtedy i tylko wtedy gdy w $\in$ L(G).
